# Korean translations for com.github.muriloventuroso.pdftricks package.
# Copyright (C) 2018 THE com.github.muriloventuroso.pdftricks'S COPYRIGHT HOLDER
# This file is distributed under the same license as the com.github.muriloventuroso.pdftricks package.
# Automatically generated, 2018.
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: com.github.muriloventuroso.pdftricks\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2019-09-16 17:18-0300\n"
"PO-Revision-Date: 2019-05-17 14:49+0000\n"
"Last-Translator: Jun Hyung Shin <shmishmi79@gmail.com>\n"
"Language-Team: Korean <https://hosted.weblate.org/projects/pdftricks/"
"translations/ko/>\n"
"Language: ko\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Generator: Weblate 3.7-dev\n"

#: src/Application.vala:72
msgid "Back"
msgstr "뒤로 가기"

#: src/Application.vala:77 src/Application.vala:95
msgid "PDF Tricks"
msgstr "PDF 요령"

#: src/Widgets/Welcome.vala:25
msgid "Tricks for PDF files"
msgstr "PDF파일을 위한 요령"

#: src/Widgets/Welcome.vala:26
msgid "Compress PDF"
msgstr "PDF 압축하기"

#: src/Widgets/Welcome.vala:26
msgid "Compress a PDF file to get the same quality with reduced filesize."
msgstr "화질은 유지하면서 PDF 압축하기."

#: src/Widgets/Welcome.vala:27
msgid "Split PDF"
msgstr "PDF 분할"

#: src/Widgets/Welcome.vala:27
msgid ""
"Split a PDF file by page ranges, or extract all PDF pages to multiple PDF "
"files."
msgstr ""
"페이지 범위로 PDF 파일 분할하기, 또는 모든 PDF 파일을 여러 PDF로 추출하기."

#: src/Widgets/Welcome.vala:28
msgid "Merge PDF"
msgstr "PDF 병합하기"

#: src/Widgets/Welcome.vala:28
msgid "Select multiple PDF files or images, and merge them in seconds."
msgstr "다수의 PDF 파일 또는 이미지를 선택하고, 순식간에 병합하세요."

#: src/Widgets/Welcome.vala:29
msgid "Convert PDF"
msgstr "PDF 변환하기"

#: src/Widgets/Welcome.vala:29
msgid "Convert PDF files to JPG, PNG and TXT formats."
msgstr "PDF파일을 JPG, PNG, TXT 포멧으로 변환하기."

#: src/Widgets/CompressPDF.vala:45 src/Widgets/SplitPDF.vala:46
#: src/Widgets/SplitPDF.vala:239 src/Widgets/MergePDF.vala:71
#: src/Widgets/MergePDF.vala:259
msgid "Select the file to compress"
msgstr "압축할 파일을 선택하세요"

#: src/Widgets/CompressPDF.vala:46 src/Widgets/CompressPDF.vala:74
msgid "Good quality, good compression"
msgstr "좋은 질! 좋은 압축"

#: src/Widgets/CompressPDF.vala:52
msgid "Extreme Compression"
msgstr "극한의 압축"

#: src/Widgets/CompressPDF.vala:54
#, fuzzy
msgid "Medium Compression"
msgstr "덜 압축"

#: src/Widgets/CompressPDF.vala:56
msgid "Recommended Compression"
msgstr "추천하는 압축"

#: src/Widgets/CompressPDF.vala:58
msgid "Less Compression"
msgstr "덜 압축"

#: src/Widgets/CompressPDF.vala:70
msgid "Less quality, high compression"
msgstr "질은 낮지만, 높은 압축률"

#: src/Widgets/CompressPDF.vala:72
#, fuzzy
msgid "Good quality, optimized for printing"
msgstr "좋은 질! 좋은 압축"

#: src/Widgets/CompressPDF.vala:76
msgid "High quality, less compression"
msgstr "질은 좋지만, 낮은 압축률"

#: src/Widgets/CompressPDF.vala:85
msgid "Compress"
msgstr "압축하기"

#: src/Widgets/CompressPDF.vala:105
msgid "File to Compress:"
msgstr "압축할 파일 :"

#: src/Widgets/CompressPDF.vala:108
msgid "Compression Level:"
msgstr "압축률 :"

#: src/Widgets/CompressPDF.vala:130 src/Widgets/SplitPDF.vala:216
#: src/Widgets/MergePDF.vala:153 src/Widgets/ConvertPDF.vala:120
msgid "Success."
msgstr "성공."

#: src/Widgets/CompressPDF.vala:130
msgid "Your file was succefully compressed."
msgstr "성공적으로 압축되었습니다."

#: src/Widgets/CompressPDF.vala:136 src/Widgets/SplitPDF.vala:222
#: src/Widgets/MergePDF.vala:159 src/Widgets/ConvertPDF.vala:126
#: src/Widgets/ConvertPDF.vala:143
msgid "Failure."
msgstr "실패."

#: src/Widgets/CompressPDF.vala:136
msgid "There was a problem compressing your file."
msgstr "파일을 압축하는 동안 파일에 문제가 발생했습니다."

#: src/Widgets/CompressPDF.vala:156 src/Widgets/ConvertPDF.vala:152
msgid "Select the file to save"
msgstr "저장할 파일을 선택하세요"

#: src/Widgets/CompressPDF.vala:157 src/Widgets/SplitPDF.vala:240
#: src/Widgets/MergePDF.vala:260 src/Widgets/ConvertPDF.vala:153
msgid "Save"
msgstr "저장하기"

#: src/Widgets/CompressPDF.vala:158 src/Widgets/SplitPDF.vala:241
#: src/Widgets/MergePDF.vala:73 src/Widgets/MergePDF.vala:261
#: src/Widgets/ConvertPDF.vala:154
msgid "Cancel"
msgstr "취소"

#: src/Widgets/SplitPDF.vala:52
msgid "Extract all pages"
msgstr "모든 페이지 추출하기"

#: src/Widgets/SplitPDF.vala:55
msgid "Select range of pages"
msgstr "페이지 범위를 선택하세요"

#: src/Widgets/SplitPDF.vala:58
msgid "Separate colored pages"
msgstr "색이 있는 페이지 분리하기"

#: src/Widgets/SplitPDF.vala:149
msgid "Split"
msgstr "분할하기"

#: src/Widgets/SplitPDF.vala:191
msgid "File to Split:"
msgstr "분할할 파일 :"

#: src/Widgets/SplitPDF.vala:216
msgid "File split."
msgstr "파일 분할하기."

#: src/Widgets/SplitPDF.vala:222
msgid "Could not split this file."
msgstr "이 파일을 분할할 수 없습니다."

#. The Model:
#: src/Widgets/MergePDF.vala:46
msgid "Add File"
msgstr "파일 추가하기"

#: src/Widgets/MergePDF.vala:47
msgid "Remove Selected"
msgstr "선택한것 치우기"

#: src/Widgets/MergePDF.vala:48
msgid "Clear All"
msgstr "모든 선택 초기화"

#: src/Widgets/MergePDF.vala:72
msgid "Open"
msgstr "열기"

#: src/Widgets/MergePDF.vala:109
msgid "Files"
msgstr "파일"

#: src/Widgets/MergePDF.vala:110
msgid "Pages"
msgstr "페이지"

#: src/Widgets/MergePDF.vala:123
msgid "Merge"
msgstr "병합하기"

#: src/Widgets/MergePDF.vala:153
msgid "Your file was succefully merged."
msgstr "파일이 성공적으로 병합되었습니다."

#: src/Widgets/MergePDF.vala:159
msgid "There was a problem merging your file."
msgstr "파일을 병합하는 동안 문제가 발생했습니다."

#: src/Widgets/MergePDF.vala:293 src/Widgets/ConvertPDF.vala:225
msgid "ImageMagick Policies"
msgstr "ImageMagick 정책"

#: src/Widgets/MergePDF.vala:293 src/Widgets/ConvertPDF.vala:225
msgid ""
"Change the ImageMagick security policies that prevent this operation and try "
"again."
msgstr "기능을 멈추고 싶다면 ImageMagick의 보안정책을 바꾸고, 다시 시도하세요."

#: src/Widgets/ConvertPDF.vala:42
msgid "Select the file to convert"
msgstr "변환할 파일을 선택하세요"

#: src/Widgets/ConvertPDF.vala:50
msgid "Convert"
msgstr "변환하기"

#: src/Widgets/ConvertPDF.vala:97
msgid "File to Convert:"
msgstr "변환할 파일 :"

#: src/Widgets/ConvertPDF.vala:100
msgid "Format to Convert:"
msgstr "변환할 파일 포맷 :"

#: src/Widgets/ConvertPDF.vala:120
msgid "File converted."
msgstr "변환되었습니다."

#: src/Widgets/ConvertPDF.vala:126
msgid "Could not convert this file."
msgstr "파일을 변환할 수 없습니다."

#: src/Widgets/ConvertPDF.vala:143
msgid "The input format is the same as the output format."
msgstr "입력한 포멧이 변환할 포멧과 같습니다."
